仆街深水埗嗰間銀咖喱

入面鋪頭好多曱甴

睇唔到

劣食